﻿Data set
*Trotar (Andres
*Caminar (Andres)
*Reposo (Andres)

*Sentarse (Carlos)
*Subir Escaleras (Carlos)
*girar (Carlos)

Estructura de los json nombre_clase_id.json ejemplo: Trotar_1.json.
Ventanas de toma de información 10 segundos.
Cantidad de archivos 120 de 10 segundo total 20 minutos

Arquitecturas:
1. Convolucional 1D (Andrés)
2. LSTM (Carlos)
3. GRU (Carlos)

Resultados: Accuracy, loss Matrix confusión.

1. Validar modelo edge.
2. Articulo opcional(Andres)
3. Readme del repositorio.


